美延會唔會柯屎?

會唔會口吐白色珍珠? 會唔會生黑頭?

會 但我諗你同我都唔會介意

=.=

你同佢咁熟都唔知？

會有少少介意

叫佢唔好柯

你會唔會=.=

會

我奶佢屁眼

唔會

畀我搵到會你係咪食咗佢

你搵唔到

行動post拉乜能呀

推有用post啦

舒服個陣會嗌

.

唔會啦唔驚護琦弟弟開門笑7佢咩

佢屙屎會lock門的